燒山教大家點樣打中共春袋

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

燒山係咁笑